
                      Una película nefasta en todos los aspectos.
La trama es un ñordo,los actores unos peinabombillas( sobre todo el Brad Pitt este  que se cree un crack y es un Giñaperas).
Media estrella de consolación :)
        
            